遵理助教係咪最舒服既職業？

每堂只係入間房坐喺度 開部電視
然後成堂就可以㩒手機
成日幾爽下

唔返工仲舒服呀
搵咁少不如唔好做

一堂100 wor
邊度少

仲請唔請人
得閒可以昅吓學生妹

一堂即係幾耐 一日有幾多堂做？

想做 不過一日係咪返得好少鐘

一堂個半鐘左右，但有幾多堂做就真係唔知
但可以講既係
果個半鐘啲助教好hea
個個玩電話

你平均一日一堂既話，唔通你一日搵一百蚊

讀u果陣做過兩年
放假同星期六日通常有3-4堂
平日夜晚都會有1-2堂
真係就咁入去坐個半鐘左右 完全冇野做
如果果個月冇射過波同遲到再加多10%勤工

坐前面counter個啲仲休閒
平時冇野做 只有學生黎上堂嘅時候派筆記同點名
全日都唔知有冇一個鐘係做野
不過得萬一蚊人工

荀工
但有咩入職要求？

三大

洗鬼 我都係非三大既八大

但既然都無野做
點解仲要要求學歷？
IVE仔做唔做得？